中環西裝友同ol注意，置地好撚藍

屋企人係置地做野，置地好撚藍！

今日有狗入去管理處睇住cctv，

大家要小心！